樽領衫狂想 - 曾志豪

樽領衫狂想 - 曾志豪

(資料圖片)

甚麼？被暴徒襲擊？仆了街？太過份，要強烈譴責。

甚麼？仆一仆街要休息一年？有這麼嚴重嗎？

甚麼？這一年的休息期都打算在英國度過？她不打算回香港了嗎？有甚麼傷勢可以這麼嚴重，只能在英國休息呢？這婆娘該不會像學生一樣，詐病稱傷，逃學……不，要逃走了吧？

她的傷好像沒有這麼嚴重，英國的警方都說了，not so serious，英國人都不會講大話的。

那麼只有一個可能，這婆娘要和我們割席了，要退群離group。哈哈，她以為組織是甚麼？是隨時可以退會的興趣小組嗎？或者她以為，以前董生腳痛可以下台，自己來一個手腕粉碎性骨折，應該也可以退不來吧？

這真是小孩子的想法！沒有我們的准許，你的手腕不許骨折；即使骨折，也不能退下！

我倒要看看這個婆娘的病到底有多嚴重。叫她來一趟北京，給她安排全北京最好的國手，好好檢查她有多嚴重的粉碎性骨折！若有虛言，我叫她也來個粉身碎骨。

還有一樣，養兵千日，用在一朝，她的丈夫也到了時候，為國家貢獻了。查查她的老公，有沒有經濟問題，有的話便用此為理由，請她老公回來坐坐。你知道為甚麼我們要指定這種人替國家服務嗎？就是看中了她的不完美，那些大大小小的手尾，正好成為一種牽制的力量。官場規矩，毛病愈多的官員愈容易控制，這個婆娘和老公，醜聞多，由家居僭建到業務競爭問題，信手拈來，都是把柄。

聰明的話，她應該收到這個警號。如果再犯，不排除安排一次桃色醜聞嫖妓，那就別怪我們無情了。

對了，一定要她親自來到我面前，示範一下！他媽的實在想不通，她到底是怎麼在粉碎性骨折的情況下，穿上那件樽領衫呢？

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

對了，一定要她親自來到我面前，示範一下！他媽的實在想不通，她到底是怎麼在粉碎性骨折的情況下，穿上那件樽領衫呢？